其實啲食肆嘈咩？

一封關咩無事囉可
咁初初爭取要封關嗰你哋去咗邊？
說好的撐醫護呢？
而家無生意就係度嘈